自己畫既漫畫

自己畫既漫畫,覺得還可以的話加個FB支持下,
因為本人怕生又毒,所以無咩朋友

有人支持或比個LIKE更有動力畫落去
之後畫個搞笑既,雖然會畫得慢
但一收工會盡畫
仲畫左個無人睇既條漫,有興趣既請去睇睇,多謝

幅變態佬攞刀忽然有腳。。。。幅圖忽然袁生

袁生

仲以為袁生

支持樓主

同粉俠傳差唔多

好過啦 冇差唔多

G持

喂睇睇又幾好睇喎
支持

畫功已經好過袁生

支持

唔錯!

支持 但好獵奇

幾好睇喎!

未入嚟已經諗起袁生

以為又係猿生呃鳩我

btw畫功好靚

袁生進步咗wo

袁生經已變左漫畫界既1項好重要既指標,
任何新人畫家都要先過佢呢關,就好像火鳳個張遼咁

樓主呢套ok,approved

好睇，希望後面可以一直變態落去

畫功幾好

劇情普通